DQ左4個 今晚美國會有咩表示

定制裁4個已完

Mo

一早有表示.
尋日制裁4件咪就係話你知佢收風快過你爆料